如果諗住買二手車扮有錢同溝女邊架車好？

Budget 30萬

波子

Z4
港女包濕

30萬,超級牛肺拉利都得啦
但整撚死你

再唔係2、3手馬莎granturismo，30萬一定得

二手GTR

同意..

boxster

港女: 日本車不了

mx5 開蓬
428開蓬

溝女必備

殘廢波子 或 殘廢馬莎

好似都重呃到下港女

港女淨識寶馬

完

其實.. 拎幾萬買部細TEC, 加條粗喉.. 重易溝女啦...

你都係想講CLA

2010／2011 boxster

mk
依家d港女唔like mk架喇

初代boxster

BMW

牛肺正

啲女識閪咩

買架新audi好過

近排落九龍塘site做嘢
你地講呢啲車人地用黎送仔女返學炸

你咁計、哈羅果邊Bentley、RR出入添 超跑？咩黎架、我慢慢行呀下

係咪睇唔到topic？

呢到講緊牛肺喎

RR跌價跌到仆街